聽我講！林奠必需下台！！！

連登各位要清醒下，唔好比三毛洗腦。好多三毛一直扮自己人係連登話咩留住林奠，唔好比佢下台，下個會更差

真普選係必需 但林奠下台係更必需

大家諗下，推左咁cls既惡法出來 都完全唔洗問責下台， 尼個係一個好先例咩 係米即係比訊息之後特首， 就算再推廿三條同惡法都可以完全唔洗負責任

佢下台證明到， 係香港 推任何觸及民主底線既人都無資格做香港特首（董建華 林奠）

尼個時勢如果重選特首 選委都一定會比以前更唔傾向共匪指定或支持惡法既候選人，反而去簡一個香港人真正支持既人 ， 咁之後就可以避免好多奶共政府既出現。可以避免再有惡法再現。下個一定唔會更差！！林奠個人渣係仆街到前無古人 後無來者的

而且林奠係共匪用曬手段咁 令選委投佢上台。林奠落台表示大陸對香港無辦法有效管治，大陸係絕對唔會想佢落台，衣家唔送佢落台等於幫左大陸

香港人 要醒下了

由老董到而家都係

提出"下個都一樣"，"下個可能更差"嘅都係鬼

下一個唔會更差，因為已經冇得再差

支持777留任

儲住個民怨

尼個時勢如果重選特首 選委都一定會比以前更唔傾向共匪指定或支持惡法既候選人，反而去簡一個香港人真正支持既人 ， 咁之後就可以避免好多奶共政府既出現。可以避免再有惡法再現。下個一定唔會更差！！林奠個人渣係仆街到前無古人 後無來者的

揀舊香啲嘅屎

真普選係底線

777唔落台先會加強香港人對真普選嘅追求

試吓777落台然後薯片做特首

從來唔覺得下個會更差呢樣野會成立
特首從來都只係接受命令去做野
只不過係每隻特首要做既野唔同
唔代表邊個好啲衰啲
今次佢咁啱食中嚿豬頭骨

要佢下台換人 咪可以更加顯示到民意同埋市民對制度既不滿
佢今日可以咁無恥 你覺得佢唔下台 任內會突然知衰 唔搞其他野咩？

唔係差唔差，中共嘅order係唔會因為你換特首而有新作風。

如果下一個特首好有政治智慧點算？你以為嗰200萬人好難收買？

可能香港條數睇緊d，係可以好似澳門咁派錢，可以好似新加坡咁起樓，可以改善醫療體制同警察體制。

警察有位俾你入，係因為政府on9助攻咋，你以為佢哋冇得依法+克制咁捉走你？

林鄭下台唔需要放到咁高priority 模糊晒焦點
搞掂釋放義士 撒回修例 真雙普選先諗林鄭啦

如果香港生活真係好似北歐咁，你估有冇人陪你發夢？
極其量都係好似2014咁和平遊行，然後政府就會扮好人出嚟同你傾，手鬆你一陣，俾少少甜頭你。
搵人研究個乜柒方案，然後拖你三五七年再陰d陰d咁改完再推。

所以我寧願林鄭on99繼續谷民怨

救左人先好叫下台
一下台，民氣就會散，乜人都救唔返！

其實只要一日香港選特首嘅方式冇變，個特首一日都係有政治任務

如果而家土共派左個新人上場，反而會令出面好多香港人覺得中央「妥協」左順應左民意，而慢慢忽略左最具逼切性嗰兩樣：救義士 同埋全面改革監警制度

除非政府同中共已經應承左林鄭落臺會推行政治改革，否則佢落唔落臺對成件事係無幫助

同意
太多資訊
真示威真反修例人士表示

「我冇野講
每個星期日及公眾假期
麻煩俾d節目我」

直至林鄭引咎辭職及社會重回正軌

話之阿邊個邊個分化

同條船，唔多疑，無論如何都撐

正是
樓主唔該諗返清楚 理清思路 唔好再亂出post混淆視聽

但事實係一個比一個更差
當大家以為689已經差到貼地既時候 原來777可以更差

換特首唔會解決到問題 因為根本政府都唔係以民為先

政府 唔係以管治人民而存在 係應該以服務人民而存在